雲迪積克是否暫時TOP1 中堅

E條友Bug來 高空波守到猪Sir做唔到支點
身形大跑得快個安
包位補位做得好
最勁係帶起埋之前好垃圾的一舊雲

利申 車迷

呢條友未黎之前利物浦後防下流料
黎左之後變到兩隊咁

好撚恐怖

Yes

咪又係小丑助攻

比果位會員燈撚到愈黎愈勁 之前都唔覺佢跑得咁撚快

嗰時係修咸頓對利
佢一樣後上追到文尼

路夫雲先係

佢敢認第二 冇人敢認第一啦
又高又快 用波又好
球品都有埋點輸

唯一一個可以同費蘭尼爭頂頭搥既人

快 準 穩定 指揮

唔靚仔

E家可以指揮後場防守線的中堅真係買少見少

就咁企係到都好有霸氣wor 女人達見到都驚

咁靚仔都話唔靚仔？

係利依年比之前勁左好多

成個男版張曦文咁
不過講靚仔都係路夫雲靚仔啲

出到歐聯上年咪又係比蝗炒😅😅

同利物浦傳奇中堅比仲差少少

戰犯去左土超

令到利d中堅拍檔都進化埋先痴線 個高美斯依家成個廢版雲迪克咁

有鬼佬叫gomez做VVD lite

琴晚軒神換出之時好似係佢帶隊長臂章?

黎左一季都未夠就可以lead住隊波

軒比米 米換走再比VVD

好似黑子籃球個赤司咁，帶隊友入zone

條友係有種領袖氣場

問過屎摩寧未？

你都on撚鳩

Karius個場對唔撚住係場上個十個球員呀

屌你都哂氣

係真係好撚勁 近年好少見到d 咁穩陣 又高大 又快 防守又勁既中堅

路夫雲唔係到先比佢
路夫雲係第三隊長

泰亞高施華仲好勁 上場對利需然失3球 但佢包左好多波
仲有華拉尼

相比之下所謂世界頭幾既拉莫斯真係得啖笑

有睇尋日占美利斯

爭罰球射🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️明明bale勁好多

笑而不語

今季英超duffy, tarkowski 都屌打啦

同華拉尼比已經差一皮

vvd勁撚在唔係自己勁，係教埋拍東，路夫雲一拍佢穩左好多，高美斯拍佢直情升左幾個grade

英超撚又係度吹奏英超球員

最勁係佢上一秒就膠左一球差d 輸波
下一秒可以當完全無事發生過繼續正常咁踢

女人達見到他首都會淆

D動作都似埋 vvd成日有幾下後腳佢做出黎一模一樣

是 早知印佢唔印沙拿

華拉尼同佢一齊做中堅會點

淨係睇佢完封c朗 唔好話7500 8000都值

識指揮條防線真係冇得輸

琴晚見佢守車仔自由球 指揮無人可以企得後過佢 指揮後防

唔係利迷都幾鍾意佢

你地成班會識波得過愛助攻

進清十郎

哦

利狗成就解鎖：後防統帥

佢同華拉尼應該係暫時最強中堅
兩個都又高又快又大份
仲要用波咁穩陣無得輸

仲要咁型

力架嚟講算令仔啦

問雲迪克愛助攻啦

死啦 吹奏得咁勁 一陣變binc post

利申覺得佢勁

維頓漢 艾達韋列特 笑而不語

系

呢啲垃圾暴力型嘅低質中堅自己死撚埋一邊笑啦

拜利 心諗佢冇得出咋

真心穩陣
唔係利迷都好enjoy睇佢踢波，
明顯知道自己要做乜，又唔會亂咁輕出，
打中堅有呢d定海神針好過大衛雷斯呢d神經刀
同埋樓上有講，有d似高甸同全盛期嘅候姆斯，完全帶動埋d隊友，真係貴得好合理

係
華子成日輕出

維頓漢就算啦

佢特別係
高大得來 速度都ok

好像阿 梅迪薩卡 果類 高大後衛

好多都有轉身，跑得好慢的問題

呢個真 比人感覺好穩陣

托比 唔錯

前排睇定麥巴比黎閘

呢場豬sir入個球睇撚住VVD黎食 邊有樓主話咩食硬豬sir

話vvd係TOP1既根本就印象流
英超剩係睇利記同大戰
見利物浦好穩就vvd勁 其他後衛勁左亦都係vvd效應
無可否認佢係勁 但都係歸功利物浦體系強橫
人地下下要擺齊人防你前面三隻而打防反
vvd又係果種留守後衛型 永遠可以2打1以上對人地單騎

數據黎講佢只係中間 因為無乜好多野做
唔信自己搵資料睇

呢隻係多字版愛助攻

1 拉莫斯
2 高旬
3vvd
4 t施華
5 華拉尼

t 施華

rating 數據都唔到歐洲top10, 都可以吹到top1

唔怪得利迷話沙拿要90啦

雲迪克愛助攻

高甸先係

vvd真係勁到痴左線
kompany強化版

Godin

yes 呢個post引晒全部死利狗出黎

後追仲快

屌啦星隻gomez斜cut入去都咁快

Vvd 都叫留守後衛型 你先係形象流

終於明白點解75m都要買佢返來

你老尾 快撚過隻翼

唔鐘意猁都覺得佢勁

屌 高美斯隊內測試好似仲快過沙拿緊次文尼

兩條友痴線

gomez都係跑得快架

FIFA死要比高佬中堅速度6X

全英超我諗得辛尼有機爆佢

真心勁 話佢世界第一都唔過份

高大得黎仲追得番安
睇落加速同最高速都快過cls

熱身賽比佢爆到閪咁

守到豬蛇？
有無睇法國對荷蘭

舊年黎大農場睇佢爆贏ZAHA

吹大左
gomez幫佢執唔少屎

後衛中嘅rolls royce，唔係流

我曼都有個同佢一樣高，但快佢一級別既人
不解釋

識波先黎討論啦

咁不如放埋你講既出擊型中堅 （我估雷斯有份）既heat map黎睇睇啦

放張圖又以為自己識波真係笑大人個口啦

咁撚理佢啦
同愛助攻一樣咁on9

你咪自己去搵
而家車路士個陣雷斯出乜野擊呀

屎摩寧一樣咁高咁快咁霸氣

我諗除左傻閪拉莫斯，應該無其他中堅係張heat map係長期係對家半場

串鳩你都唔知 利物浦琴晚就踢高位壓逼 ，我都唔知vvd點踢到你所謂既留後型

笑完半季又吹奏
彈出彈入再彈出

速度有奧巴美羊level
防守有馬甸尼level
身位有艾堅費華level
仲有接近2米高
好撚變態

最偉大唔一定係最強

pique一樣乜榮譽都拎曬，仲要贏過英超唔係山寨王，但唔會有人覺得佢勁過vvd掛

dutch smalling

vvd比人睇到佢既能力可以carry一隊撚屌隊上一線

但拉膠本身就踢緊一支最強既球隊。當然可能只係拉膠無機會咁做，所以都係講下。

但係一樣野無得呃，就係防守既位置感

拉膠輸幾多球失位包越位大家心照

依家佢靠身體質素失完位追得返，但過多幾年以佢路數同本來就有d undersized，到時就真係見真章囉

不過，我認同拉膠係最偉大後衛之一，榮譽上隨時係最偉大沒有之一。

但係咪最強，我覺得唔係

如果因為利物浦體系而令中堅輕鬆，懦夫雲之前就唔駛成日俾人屌到關ig啦

點解捧vvd要踩低拉膠
拉膠既缺點係成日拎紅同多陰濕野
但佢咁多年既表現的確係世界級中堅

利申:利撚

係勁 但呢度過份吹奏

幾有型wo

下 邊只雲迪克 我利每個位置都是top 1 沙拿世一

山神世一

on9少陣啦 討論下都咁撚小家

企開d啦屌你老母